澳門機場點返香港

有邊方法?
最平點返香港?

游水返嚟
一蚊都唔使

搭飛機

咪撚番黎

屌你 氹仔碼頭咪機場隔離

你不如問澳門點返香港啦

發夢港澳大橋十年後或者可能會開放行人使用

大叫澳門獨立 應該有人會送你返黎